冬天咁就完撚咗

我屌你老母

天文台成撚日搞到香港咁熱唔知有咩目的

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

熱撚到仆街

12月都咁撚熱

熱撚到着背心

現實啲好嗎？

唔著衫出街都唔會冷親

應該冇人發現你係女人

係...

咁好唔叫我食屎？

食屎

屌你弱智

乜撚-.-

冬天唔想敷mask

我唔洗 一樣發光